柒婆一講完壽終正寢 一班一毛即時空群出嚟幫手解畫

呢班一毛一定要mark實，有啲仲要之前扮晒係自己人，為求幫柒婆消毒就懶理性，一毛要現真身。

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

其實你明唔明自己俾林病撚緊？

佢就係同你地作對呀！
撤回死都唔肯講
就係話你聽我唔會妥協

就算因為咁死左幾個人
我都唔會認低威

黃宏發

同埋下屆重推國歌法

已經解釋晒，如果唔徹回，法理上送中條例喺任何時間都可以繼續二讀 。

大家唔好中伏！！ 林鄭有講明"壽終正寢" 係同佢之前既說法無分別！！！